%@Titre:Pondichéry 2012 (Suite)
\textbf{Partie 5}

\medskip

Les recherches ont permis à Rémy de remarquer que l'aire d'un polygone régulier de 96~m de périmètre semble augmenter quand on augmente le nombre de ses côtés. Il imagine qu'un enclos circulaire aurait peut-être une surface encore plus grande.
\begin{enumerate}
\item Quel rayon faut-il prendre pour avoir un disque de périmètre 96~m ? 
\item En déduire l'aire d'un disque ayant pour périmètre 96~m. 
\end{enumerate}